蔡加讚真係好好,肯花自己既私人時間做義工

我諗唔少人細個都曾想過做英雄
幫助社會上有需要的人
但長大後就發現自己根本無咁既能力
顧掂自己已經好好了
正所謂能力越大,責任越大
蔡加讚既有咁既能力,又願意花自己既私人時間做義工真係好難得
試問有幾多人過去1年做過幾多次義工
如果社會上多啲好似蔡加讚咁既人係好事

認同
唔認同

窮毒撚何苦因為你既妒忌而因小事去大造文章呢？

你痛苦下賤既現實生活就係對你呢d黑心毒撚最好既懲罰

樓主，有排你受呀

你條窮毒撚慢慢挨啦

你打一世工既錢

人地一個星期就使左喇

睇下你幾撚賤格

低賤物種

大家都面對下現實生活啦

網上比人話我係保安會影響到我現實生活？

樓主如果唔係真係窮毒撚又何必咁介懷？

不過比我講中左就痛苦d囉

人地做下義工就有新聞，d公公婆婆辛酸呢？勞工處幫到佢搵工，幫唔幫到佢哋改善生活

樓主以為你出post笑人大錢仔大少爺你贏左？

人地現實一樣做佢既大笑爺

你條窮撚就mon住個post打J啦

就夠鐘返你份低賤工喇

死乞衣

你話係就係囉

你講左又唔會改變到你低賤既現實生活既

低能仔你睇你網上幾凶狠

現實碌撚

強國 i7 8G 256SSD HKD3000有找

原來我之前已經撚過樓主

我話你知

你生活得咁賤又成日酸有錢人

係因為你廢，你窮，係抵你死嫁

係呀

樓主呢d下賤人就算做義工都唔會有人理

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你幻想所有人都好低賤會無咁難受呀呵？

J多陣好去返你份低賤工過你既下等人生活啦

正式宣佈吉野家下午茶世界第一

睇下你條友幾撚草根下賤

講樣一定靚仔過98%連登仔

講錢，連登仔又要行撚開

人地有名譽有地位

老婆靚家庭幸福

完美package

屎都不如既連登仔唯有小事大造文章

平衡一下酸到出煙既痛苦心情

囉唔到 = 無

係唔係？

死去慳錢食下個扑野家下午茶啦

做男人做到咁低賤

大學生睇到個topic又何必憤怒？

我就會勇敢面對現實享受生活

網上撚d窮柒頭確實係高享受呀

隔住個電話都可以激到d窮撚出煙

我現實生活好過90%人就得啦

WFC網上毒撚

唔通蔡生又要因樓主個post而憤怒？

弱智

弱智

24小時回post?

你估好似你咁得網上生活？

望住毒撚比人寸到應一應痛苦還擊先係最高享受

會員 我唔係屈機男
做咩扮狗吠呀